屌你哋班仆街至少登出你地嘅連登app facebook app呀

怕抵受唔到威迫 唔小心解鎖電話的話
至少要登出你地嘅連登 有app唔代表有ac
有ac唔代表要記得密碼

就算有哂搜查令，你唔記得你facebook密碼都冇計
唔小心del咗whatsapp都冇計
不過down app又要app store密碼
reset都唔知要等幾耐 真苦惱

記得清哂所有auto login
取消臉部 指紋解鎖

我明白
心理質素唔夠好
真係會俾狗嚇親 半推半就解咗鎖
你哋要保護自己同同伴
首先要登出你所有發夢用嘅app

我冇野講
我冇野講
我冇野講
流住淚都要閉上你的嘴

要堅持 48小時

我愛你哋

我冇野講

我要飲水

babycondom真係好親切

俾d尊重很多義士都係babykingdom出來的
尊重各位媽媽級義士！
記得登出埋babykingdom